緊急：有女手足失蹤

麻煩大家幫手推po🙏🏻

推

推！！！！！

推 希望冇事

推！！！！

Push

推！

P牌推唔到

推呀 一個都不能少

幫手揾

琴晚失蹤 會唔會未起身喳

小心被自殺

曱甴平

pishhh

甴曱平

推
好人一生平安

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

piah

up

甴近平

又拉咗去強姦？屌你老母

mos琴晚有活動定出左定區

習曱甴

堆！

推！一個都不能少

Push! Push please!

俾人捉親都係靚女

一個都不能少

Pish

721

盧樂晴？

推推

推唔到

pish

去左條仔都搞野炸wo 咩料

救人呀

Push!

721
811
831
101
1111

曱近平

係咪尋日話貼文宣被人拉果兩個

push

依個icon係笑鳩人咁解

Btw推

咪撚再搞尻我地女手足啊屌

幫推

希望冇事

Rui

推唔撚到

要平平安安返屋企

曱甴近平

TEL：52815608
有無人打過去update左搵翻人未啊？
成日都有呢D失踪消息，轉個頭又話尋晚已經翻左屋企

妹妹

Up

P

推呀屌

Push
一個都不能少

推！！！

仲未搵返🙏🏻麻煩再幫手推

好鬼wo你

TUI

tui

help

Pushhhhhhh

大

力

推！

習近平 甴近平 曱甴平

Tui

撞

有無搵失蹤人士關注組

咁靚女係咪又俾狗捉左去老強

提醒身邊所有女手足 絕對唔可以一個人落單 或者一個人夜歸
寧願暫住朋友家/去老麥過夜
更加唔好一個人著黑衫遠離人群

班藍屍同狗已經毫無血性 你地要當呢班畜牲係隨機殺人犯

831

推～～

Pishhhh

Pushhh

PUSH

搵到未呀

連登用emoji 一係鬼 一係冇用過

p

有 報咗上去

未啊

唔小心正皮左
btw不推文回覆

Tuiiiii

pushhhh

Noted with thanks.

推手

.

又係靚女手足

揾番未？

專捉靚女

有冇update? Push

同問

推推推

咁靚女
渣都無

搵返啦 佢依家安全 麻煩大家了

有冇去晒新界嘅狗屋問
好大機會被捕 但唔比聯絡屋企人

太好了 快啲叫連仔del po

推 大家幫手

正,要救

好想相信你，但請問有冇證明？

真係安全?

睇圖 係咪唔係最更新 文字寫短頭髮 但幅圖似扎起咗頭髮

推
黑警死全家！

急推

推！！

推 有無消息

Details plz

話左啦，繼續唔殺狗
繼續就有女仔被捉去輪姦
唔知幾時到你地身邊既人

又？希望冇事，平安回家！

推啊！！女手足一定要冇事啊！！！

推呀

今朝尖沙咀有浮屍，感覺香港人好快抗敏

香港D靚女被殺曬了

Push
Her name?

聽講已經搵返
等fc

推！！！唔可以俾手足失蹤！

推
唔好有事呀

推推推推

[到美國國會山莊/ 歐盟會址絕食]
流亡到歐美、留學、已經移民到歐美、 人在香港但又太多顧慮的手足。
如果回港搏命， 被香港警察射殺
不如FULL GEAR 到美國國會山莊前絕食,到歐盟會址絕食，我們忠於自由民主， 普世價值! 我要看看，你們所謂偉大的總統/總理，情況以堪 。 還能袖手旁觀嗎？

歐美的民主黨/左翼政黨都是和理非，講大愛，世界和平，滿口仁義禮智， 一定要用返他們的手段才能說服他們。 "不要問：為何他們不幫助香港人，請先問香港人如何表現自己的勇氣。"

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長和外國在香港的資產免於被中國蠶食。香港是自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 看著中共用警暴，請流氓/武警謀殺香港人。

推到平安

推推推！！

Dklm

推，希望平安回家

睇tg group 話已搵到人

你噏乜春呀

女仔真係好危險，班友做乜都得
祝搵得返!

幫推呀

死廢老

推 希望平安

對唔住我錯了

佢有朋友聯絡到佢 話佢安全 不過冇人知佢確實位置

希望係真 等更多消息
只怕佢手機俾人偷

女中學生失踪更符合標題.

拉住推e個msg

有無details

個女仔好似昨晚10 -11:30,系將軍澳被捉,傳媒好似影到相

呢個靚，可能出咗事

出證明
如果個個都話唔想出，咁其實我哋以後都唔洗幫手搵人，大家都係緊張手足

揾返未？

推到有proof

推到fc搵返

要冇事啊師妹

昨日（11/11）
車牌：SC68xx, 車款黑色NISSAN的車主仍在醫院留醫
律師指仍未找到對車住有利嘅video/ photos💔
昨天啲片，由車主俾㩒低後，警車都阻擋左視野，可能要搵從另一邊視角嘅片段🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
請好心人救救車主
車主是一個充滿教學熱誠的學校老師💔💔
麻煩大家幫手睇下有無600-630上水雞嶺迴旋處附近既片
睇下幫唔幫到佢
麻煩幫手傳開去🙏🏼🙏🏼🙏🏼
如有，請tg 聯絡@hkers1111
或64315452 梁律師

pushh

出證明pls

出公海搵

推！！！！！！

搵到未！

molamola

已搵返 安全 目前有人照應 佢因為同屋企人嘈所以離家出走 因為尊重返佢個人意願 所以無圖

請大家唔好再推 已有手足照應

比多d證據?

唔係話乜野

但咁樣就話安全好難說服人

Source?

emoji都算 仲要用得咁柒

佢屋企人應該可以認得個airpod
佢frd應該可以認得佢個ig

del

推，咁似我中學校服嘅

尋晚TKO 捉左個後生女
係咪佢?

唔係 依個女手足好安全

SOURCE??

推
希望吉人天相

請各位巴打絲打唔好再推 亦尊重返佢個人意願 明白各位手足好擔心 依位女手足頭先同我傾過下 亦都俾咗個AirPods 同埋ig acc俾相熟嘅人確認佢身分
請大家唔好再推
手足非常安全

推 驚係預言講個個

唔好再用個人意願黎打發我地，我地係要自拍圖去確認呀！！！就咁講兩句就代表safe你當我地傻？

推啊

source leh

psih

推 希望無事

推啊一定要搵到！！！

拉 樓主話搵到

唔好吖！！

唔好分化住啦

推呀 願平安回家

希望冇事

國際忙人黃之鋒都不忘屌一屌陳展浚哩條仆街

俾人偷ac?

似唔似

做法只可討論 不可割席
槍口一致對外 大家既敵人只有一個

香港人，加油呀！

屌仲未搵返？？
推唔到都想推

好鬼 睇返之前雖然有用過emoji
但只係會用少量
點解忽然間用咁多emoji

又係P 牌ac 報稱安全

A

推爆佢

推呀。

推
推
推

無失蹤

唔好再推

搵到未

推

mark 住佢父母
可能會滅口

搵到仲推。。

推啊！

甴近平平平平

仲未搵返？

搵返未

推 有無佢同學仔見過佢

^

搵返未 push

搵到定搵唔到？

有無最近女手足被捕名單/ 相 有個朋友都好似唔見左

今朝有個啓業邨啓樂樓出左事
快d fc係邊個😢😢

可唔可以叫佢拎張紙寫住日期同自己安全，自拍一張？
呢個post已有佢個樣嘅相，呢個做法唔會比人知道其他個人資料。
如果都係驚就搵有公信力嘅telegram group admin（例如 被捕人士關注組、星火等）拍片比佢，請佢唔好出片，只出個message話呢位女手足，再自已cap圖放上黎連登。
我哋見到真實證據會幫手拉，好快就唔會係熱門出現，所以愈快做愈好。
你叫得佢做手足，即係同路人。如果我係當事人，我會希望盡快比其他同路人知道我已經冇事，等佢地安心同可以討論其他重要要事。
去到宜家已經好多人被失蹤、被自殺，其他手足關注呢件事都想再有呢d事發生，希望你明白。

［突發］黑警又殺人

(下星期區選，點解無區選post上熱門)區選係抗爭運動的民意公投，唔該聚焦這一刻最重要的區選
今次，區選好重要，係抗爭運動的民意公投。
政府好明顯改變左策略，我地都一定要盡快改變策略先得。

有無事？

咩事？

甴近平

警甴

巴打睇落好有潛力入藍絲group做spy

搵到未？

721 811 831 101 1111

tui...
今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

應該比人女女女左
CLS
唔想再有手足
女手足唔好再前線啦
屌